852郵報 直播

852郵報 直播

12.14「反警暴」展覽 尖沙咀現場

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

「和你shop」：沙田

12.15 社福界罷工造勢集會

12.17 香港人道災難哀悼會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

社福界香港人權法案請願遊行

「堅持才看見希望 行動展望」集會

「杜絕政治酬庸」銀髪族集會

12.22 聲援維吾爾族人權集會

和你shop：德福

12.29《香港人抗爭的日與夜》集會

721半周年YOHO MALL集會

〈武漢肺炎〉北區區議會特別會議 討論衛生署徵用暉明邨作隔離營